![non trouver](image.jpeg)

# Mahamadou

## Mon projet de stage

j'aimerais effectuer mon stage dans une etreprise de maintenance informatique afin de pouvoir bien mettre en avant mes acqui et en acqerir de nouvelle competence.

## Mon projet proffesionnel

plus tard j'aimerais étre : 
- monteur video
- technicien de maintenance 

## mon projet d'étude

a la fin de la formation j'aimerais faire un BTS Audiovisuelle option montages 
